有乜非政府工係鐵飯碗?

永遠唔怕比人炒

保安
有牌工程師
有牌會計師

dotor

teacher

工程師點會鐵飯碗

政府個d阿sir唔會比人炒

咁嘅閱讀能力，為你飯碗有啲擔心。

教書

非政府工

狗鐵

屌眼殘自膠

護士

教書都鐵飯碗？下年唔續你約

洗碗

法官

清乾隆年間，有一大戶人家的漂亮女僕不小心摔碎一碗，主人欲懲罰，女僕下跪認錯，酥胸微露，主人一時性起，帶至廂房了卻好事，不予追究。次日，女僕叫醒午睡的主人，告之又碎一碗，自求懲罰，主人又成全了她。此後，碗常碎，並求主人嚴罰，有時一日碎三碗，主人年事已高，難以招架，遂將家裏的碗碟全部換成鐵的，並下令該女僕從此不用工作，薪餉照發。相傳，這就是“鐵飯碗”的由來。

有牌果D呀

律師，醫生

妓

大把律師霉到乞食，搵as俾人壓價，
就算做到partner都可能俾d師爺跣到停牌執笠，特別係做conveyancing果d, 好易中伏

社工,吹水大王

巴士司機

死人化妝

兩電一鐵

有牌就唔會比人炒？ 你都幾搞笑

冇JOB一樣炒你 有牌大哂？

殯儀
聖職者(e. g.神父、牧師、和尚、阿訇)

炒都炒無牌果d先啦

公營機構

聖職者係拎正牌行乞

佢哋用嚟行乞嗰個碗隨時係用金做㗎，乞兩乞就幾棟樓

聖公會

馬會
地鐵

狗會 半個政府嚟

馬會

港資公司
特別係7日al mpf 福利 個d

lm

之前電話投注pt都炒人

人地講緊上面果班
搵PT比

慈善機構

醫護行業（特別照顧老人家果班）

社工，醫科

狗會好多中高層都係合約工
因為佢地perm人數固定左
除非有perm走，唔係你一世都轉唔到perm
你表現唔好唔同你renew contract無得留低

狗鐵主席
取代馬屎亨

haeco

乞兒

一二一二隻腳呀
屌你老母 小兒麻痹